求mid tower 機箱推介

budget $1000左右
想搵側板大部份透明
風扇裝到5把12cm以上嘅
唔洗靜音 散熱好小小就得
thanks

比多500上enthoo evolv
利申用緊

460x??

master case 5 pro

Cooler Master masterbox 5 lite (唔係rgb版) = 340$

去淘寶買 Aigo C5, 250rmb 有5個風扇加controller，但係controller唔可以用電腦或手機控制 隻色靚過好多牌子，我諗淨係得NZXT可以同佢比但價錢貴一倍以上

你可以係youtube查 "aigo aurora c5" 同 "nzxt aer rgb" 睇下effect

考慮緊nzxt S340 / corsair 460x / master pro 5
貪佢風扇位夠多

其實依三個個分別係咪就係外型

搭單問埋有冇風扇推介 14 12都得